{Ahoj Michale,}<dt>  Jak se máš?  Mám se dobře!  Budu studovat Studuju češtinu.  V od pondělí do pátek.  Budu stav vstávat v 8:00 hodin a potom pojedu do školy.  V začína {lekce}<in> v 9:00 hodin.  Budu studovat do 13:00 hodin.  V podělí večer 18:00 budu poslohat rádio v domů.  V útelí 20:00 budu se dívat na televize.  V stšeDda budu psat domácí úkol.  V čturedek 17:30 půjdu do kina s Monikou.  V patek od 15:00 do 18:00 budu nákupovat do obchodu.  O vikandu dopoledne mám čas volno.  Ale v sobadutu 13:00 pojedu na výlet na hrad Karlštejn.  V Nedělí 15:00 budu hrat tenis.
 
{Měj se hezky!}<dt>  Sin
